美眾議員格林：我提案要求中國向美國人償還1.6萬億美元國債

我憑我自己能力借返黎 點解要還呀？！

😦😦😦

屌你老母🖕🖕🖕

呢個post見過
但再推

天滅中共

要香港定要錢
第三路：承認中華民國

其他地方可唔可以索賠？